香港135年來最暖冬天到 11年前官員預言明年冬天消失信成真

時任天文台長林超英在2008年的一篇新聞報道近日在網上瘋傳，報道標題是香港天文台預測香港最快2020年會沒有冬天，被指神准。林超英其後雖然澄清了當時的準確說法是「2020至2029年會有其中一年(攝氏)12度以下(即寒冷日子，該氣溫是指在天文台總部錄得最低氣溫12.0度或以下)」，但亦表示，「當年大家不當一回事，但是今年入冬以來持續偏暖，大家發現真的有可能。」

好L凍啊，暖化撚去嗮邊

咁都凍你冬天應該去唔到日本個啲地方旅行

班井底蛙成日話香港十幾度同外國幾度一樣咁凍，所以香港好凍
但講緊人地冬天零下n度

笑左 香港人最鍾意就去旅行 零下n度你估香港人無試過

咁樓上條好凍撚

鞭

8度又真幾撚暖
對比西伯利亞寒冬-50度黎講

要多謝林超英幫手環保
我哋先可以繼續浪費

北海道試過凍到行唔到